有無人發現世衛最近無咩聲氣咁 ？

一開始好撚惡周圍屌 依家突然好似靜左好多咁
可能發現唔中意真係可以quit左佢

咁譚道德仲有咩野用

冇咗美國條大水喉 靠中共養 中共要佢靜咪靜

中共自從勝利11人之後都靜左好多 發現今次唔係好對路
中共啲高層咁多野係美國 內部都一定有唔少聲音

你留意吓佢個Facebook

日日都有出post叫人洗手戴口罩-

只不過次次都係講同一樣嘢，無人理佢

無人發現因為靜到唔記得左

睇返其實佢最近好似正常report duty
想扮唔奶共

無錢交上網費啦

點會無 , 早兩日譚德塞先吠完

勝利11人無諗過幾個眾志細路真係可以令美帝打真軍

譚得志出嚟做喉舌又無諗過美帝真係掹水喉

9up已經無用又無哂對策

因為五眼同日本已經得到武肺證據，

世衛仲撐支共就真係等收皮

咪係 點解條友仲生勾勾

所以一定要幫佢loop番年頭佢奶共既行為

唔係佢奶共，經已去咗日本搵女僕啦

佢講左咩黎 無留意到 依家啲新聞好似少左好多forward

條咸濕菜應該當佢係恐怖分子處理

唔係呀，上星期仲想乞錢

因為呢單醜聞

疫情重大學界醜聞，柳葉刀文章數據做假

有邊個國家捐錢畀呢個恐怖組織？

中國 伊朗 北韓
三眼聯盟

呢單醜聞基本上令世衛同柳葉刀（即係21學者話病毒係天然既平台）無晒公信力

疫情重大學界醜聞，柳葉刀文章數據做假

鳩 UP 有咩好 forward , 內容大概係武肺仲會持續一段長時間 , 大家唔可以掉以輕心云云

點解好似新聞無咩報

開頭佢地行支那式戰狼風格 周圍屌人

同樣係疫苗, 美國有英國有台灣有支那有, 你估佢會推邊件
宜家應該好積極幫支那籌備緊

俄羅斯啦緊係

佢同Brian既分別係 人地真係quit左即刻收左皮

咸濕菜：支那既效果最好

俄羅斯果隻Skip 咗phase 3係得戰鬥民族有本事打

捱得住就可以去旅行了

你襟入我link睇下就明
已經係上晒新聞但勁低調
因為呢單野其實同閻麗夢博士爆料有關
個醜聞係講中共，世衛，美國藥廠，聯手打壓平價武肺藥HCQ,甚至Bill Gates foundation 都涉及
香港傳媒早就淪陷，咁大醜聞當然唔會放頭條

你睇潘列文同鄧炳強都消失左
就知中共要佢地集體封口
可能漏洞太多所以暫時未有新劇本反駁閻麗夢博士。
我最近同朋友傾，大家都發覺，連隻病毒既輕症或無症狀患者既消息，都無人講

失蹤人口： 潘列文

唔知明報係有心定特登翻譯做刺血針，又唔報英文名，睇完都唔知係指刺針

失蹤人口：潘列文
失蹤人口： 鄧炳強
共通點：掌握武肺證據

其實點解我用柳葉刀，因為上次21學者係用呢個名廣傳單新聞，反駁病毒唔係來自天然
但比人發現連個聲明都比華文媒體歪曲左
華文媒體將no natural origin 翻譯做not origin from natural
繼上次honour your one China policy 翻譯做 agree one China policy, 華文媒體又一傑作

吸收三原色光線

快必先係譚得志 世衛嗰條友叫譚德塞

柳葉刀大家應該都明
但我google刺血針得明報一條need

我係中國人呀HI

元首鄧炳強唔出聲, 我出
打倒美國

唔得閒，冇咗美國條水喉，跑數中。

唔係呀，有叫人課金㗎

全世界攬炒 仲點課金，問支那啦

佢有咩作用 除左幫中共澄清

鬧台灣

反而好想知無症狀患者既詳情
真係無人講

無錢

其實有時乾咳兩野都唔肯定自己有無奶野 都幾不安

之前又話戴口罩冇用
吹漲

上星期先話要一千億研究疫苗

叫人磅水

個時批大貨比大陸搶灑 死都話無用 唔係到時大陸點派貨比人

譚何容儀

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

抵L死，得罪侵美國退出之後即刻冇晒彈藥

那有錢.jpg

等緊中美打成點
再決定奶邊面

奶唔到美國 人地quit左

其實掉轉咁諗
可能一早中左
但原來係完全無事
應該大量無症狀患者都係咁
但又唔報導

根本係呢堆人唔會去驗

所以永遠唔會確診 唔係唔報導

係咁叫啲on9國家課金

黑鬼譚得志

前幾日先叫人捐千億俾佢

話緊比侵侵知，我知錯了唔好cut fun

UN 一國一票致命缺憾。幾百萬人小國，窮到隻閪/仙都唔仙吓咁又一票，幾億人經濟科技強國，出錢近半又係一票，仲要畀奸詐強國檯底賄賂窮國策反勾結，結果出錢出力最少嘅一班窮國賤國，控制本來“掌管全球衞生防疫”組織。WHO 2.0 出現好事嚟吖

仲捐錢比世衞既就真係智障

其實而家情況都似等收皮

佢最重要嘅任務就係要張武漢肺炎改名做新冠肺炎 而家功成身退

班戇鳩嚟，獅子開大口
要成1000億美金，整疫苗，防控
全部國家都唔理你啦，畀錢你吃喝玩樂冇得追究
我不如自己搞疫苗，自己做返所有防控？
一開始冇經驗就話睇你頭，宜家成大半年
啲本地專家都開始知道點handle隻病啦
係爭疫苗，仲會唔會有白痴畀錢你啊？叫中國啦

同葉碧嘉上床

其實根本都唔知驗唔驗好 有時肚痛又可以係症狀

喺未知美國攞到咩證據情況下唯有靜觀其變

諗緊點樣轉奶美帝而又唔會太肉酸

怪錯你了 sorry

收到風，有幾件中左武肺

你個認知得連登 無人開Post咪無出聲囉

之前奶共奶到出曬面，搞到斷左美國條水喉，
就算私伙暗數 支共比得多，
表數少左咁多，佢都比一定比組織屌緊

因為冇乜作用

佢地應該feel到今次美國唔係咀炮

真心要滅共，唔係為咗國內撈政治油水

同ICAC一樣名存實亡了

其實唔係奶共
而係直接被中共控制

所以佢哋而家咪縮埋扮弱者
然後搏三個月後China Joe 當選

如果trump贏呢

唔係，佢仲有個八婆係twitter度日日叫春。

柒頭世衛

我有比錢subscribe Bloomberg 佢地都少左好多

奶共都唔係問題，
一開始叫人無病唔好戴口罩+唔好限制入境，
害撚死幾多人

一開始仲叫人要開機場比大陸人入境

著草去支那

No money no talk

其實好多聯合國組織都被中共玩殘咗

全部要整2.0先有得救。但要咁多組織整2.0，唯一方法係第三次世界大戰

八婆係指邊個？

所以呢條咸濕菜應該死刑處決

冇錢咪冇聲出囉

養撚左咁耐最後仲調頭咬返自己一啖 美國今次唔清理下門戶以後仲洗出黎行

咸濕菜條lan

前果排咪叫人科水1000億美金整疫苗囉，其實都唔知整疫苗關佢乜尻事，咪又係靠美國

感覺上成場疫症 世衛個角色
基本上就係階段性地宣布金翅扑街鳥

想忍到11月痴呆登當選

執柒佢啦